====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les divergences doctrinales étaient totales sur les questions de densité et de continuité urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

